【慕容】直播平均1000人Up了！是時候衝更多人了

直播GoGoGo
● Youtube直播 :
● Youtube Gaming直播 :

時間表 :
每晚21:00 至 24:00 或者更夜
21:00 先玩電競 / 休閒 Game (英雄聯盟 / 爐石戰記 / Pubg 居多)
22:30 後玩劇情Game
不定時舉辦Call iN環節

未來遊戲時間表 :
2018月08月30日 NARUTO TO BORUTO 新忍出擊
2018年09月07日 蜘蛛俠
2018年09月14日 古墓奇兵之影
2018年09月27日 無雙 OROCHI 蛇魔 3
2018年09月27日 奇妙人生2 (觀望，因為無中文)
2018年10月02日 洛克人 11 命運的齒輪！！
2018年10月05日 超級瑪利歐派對
2018年10月25日 告別回憶 ～無垢少女
2018年10月26日 碧血狂殺 2
2018年12月07日 任天堂明星大亂鬥 SPECIAL

其他遊戲可以提出
但現階段應該只有呢堆遊戲會玩

其他傳送門 :
● Facebook專頁 :
● Instagram :
● Twitch直播 :
● Discord : ( 慕容的粉絲群 )
● E-mail 合作聯絡 : MoYung0924@gmail.com

走啦 冇人歡迎你啲垃圾

好基本啫

報到

乜水

睇落個樣好弱智

睇開大j 邊個係慕容

可唔可以帶我出道

強戰回歸
又做到岩岩先停

you will know

有權

真心乜水

可唔可以帶我屌你老母

Why

慕容寶寶小妹好鍾意你

就睇你可以係度堅持幾耐

good

厚面皮

係咁俾連登仔屌都仲開post

大家咁話
有個目標都唔錯

公子真係越挫越勇，每次係連登俾人屌到仆街都繼續開post

連登夠話樓市收皮
都升左唔知幾多年

比人屌都咁平常心
THIS

呢排勁忙
但忙到岩岩覺得要返連登玩

is good

估下今次會有幾多負皮

利申：已正皮

宜家11比48
要開台追數

帶紅我

其實我成日收到呢類信息

好想射落你塊面

我日日放學都衝返屋企睇你個台

琴日先屌完連登戇鳩
今日又黎開post做乜撚？
禁撚睇唔起呢度咪鳩黎呀嘛
唔係要我po埋link寫埋時間吓話？
係度就扮曬君子冷靜撚
直播就連登仔 觀眾一律喪屌
躝喇屌你老母

正

佢地邊夠你靚仔 我就唔同 靚仔過你

比起係街上流連好得多

講係咁講
做未必咁做

估唔到你都會睇佢直播 唔錯wor 抵你可以咁撚大聲屌鳩佢 不過走住屌呢種

可唔可以俾我含你

靚仔過我好易啫

女就得

你識我？估鳩毛咩你
企撚開喇傻閪

時間地點
利申大波 長腿 model樣

走住屌 垃鳩圾

加油

咁嬲做咩
下次記住唔好睇啦

Blocked

完全封鎖

慕容覺得自己中學畢業搵兩皮好撚勁

千其唔好用金剛棒

食完飯 宜家開

原來講兩句話人嬲就真係嬲
你都咪禁嬲嬲豬喇
見我屌慕容就衝都衝唔切出黎

大家都是...
不用分那麼細

加油！想當年冰鳥打爆台仔為香港人爭光搞到我濕晒
利申男

奇妙人生2 (觀望，因為無中文)

哈哈 是不是好柒
(故意的

搵機會再黎過

讀書無用，學公子咁打機揾2皮仲好

其實真係好撚無聊 明知自己唔受歡迎都要上黎刷存在感

慕容深知child登有唔少人睇

收嗲啦垃圾

讀唔成書垃圾mk仔係咁上下

股票蝕錢？ 要上child登開po r 人流

唔係好撚中意屌鳩人架咩

乜水嚟？

收皮啦垃圾

米再同波子拍片拉吊你老母
條友好辣殺牙

謝善用完全封鎖功能

喂唔好咁啦 屎同屎比

無人識你喎

死撚開啦手 垃圾MK仔
得中三學歷仲學人開台

YES

有賺有蝕啦

上個po問你食咩

正常餐廳 五六十蚊餐
貼地生活

是時候要同觀眾有多點交流了

收皮啦你有得唔貼地咩

究竟碗湯食咗我個匙羹係點解 呢個問題已經困擾左好多年

屋企廚房幾大？

咩叫24:00
唔怪得中學都未畢業

Sor,應該係武器飲左我碗湯 困擾到我都亂晒
我覺得你有責任解答返我

點解你細個個樣都ok正常
但愈大反而愈樣衰
發育法曬落個口到？

垃圾

英文好勁有冇開補習班

欣賞你夠膽嚟連登宣傳

過街老鼠

屌你老母

慕容巴打好波

食屎啦

身為kfc前員工
點睇依加無飲管？

G持 skr🤙🤙🤙 6666666666

垃圾仔得中三以為自己睇透世事咁

what the hill in going on!?

夜啦 收皮啦

佢一早冇老母啦

笑波子哥哥好睇啲

咁多ON9仔睇慕容

真係豬閪都上樹

雞子 > 5狗

下一個大丁仲唔係你

GOOD 贏了

岩架啦
兒登咁多小學雞
慕容係時候上位

好心你聽下觀眾pick英

我愛你慕容寶寶😘

又幫佢上位

聽講你10年前屌過小雲

加油！
要追上笑波子哥哥！
禾地00後好鐘意睇你😍

網絡甲由仲未死
真係頑強

milk milk去咗邊？櫃筒？

群埋笑波子啲垃圾就自動自覺收皮啦

利申 由你帶帽個陣開始睇

你識唔識讀依三隻英文字

其實你好樣衰

人氣同負皮係成反比既
直播台多數正皮post 都係冇人睇

謝謝大家支持
人數步步高昇

此帖必火🔥🔥🔥

00後 GOOD

小學雞 成人通殺

享受遊戲

阿妹養緊

啊be呢

收埋左

想問下 你呢d所謂網紅出show個陣見到堆fans全部小學生咁會唔會覺得好老尷

唔清楚
我果啲通常都高中多

其實你真係好撚醒
利用連登仔越憎越推既反智特性黎拎知名度
佢地以為屌你你就會返屋企喊
其實只會係咁推po更多人睇搵更多

好普通開個Po啫
以言會友

你老死何秋去左邊?

準備睇你玩火影 好似好正 有得自己整角色已經可以好好笑 剪條片

點解冇中文唔玩

準備東山再起

整愛莉出黎寵幸

因為唔識英文

做youtuber做到要拋個身宣傳自己柒唔柒啲
好似做雞要企街R客咁

OK

Do you want to fuck Amber?

we too

你d 中同叫你返沈記開台 你點睇

研究下~~~啦

你今晚直播表演切J,我donate一佰萬俾你

琴晚聽你係咁講i will show you no mercy覺得你好on9
殺到人又寸寸貢話基本野 比人殺又話隻game有bug
其實你係咪好想表現自己比人睇

到時打比你

看來你比較喜歡看一些平實的直播

唉 你今日缺席點上位

鬼節有啲人要見

話咁快就7頁
其實40頁都好易
要諗定下一個帖嘅標題

你都係溝女姐 溝唔倒唔好翻嚟見我地

一陣影比你睇

圖呢

又話唔鍾意面尖尖 但係幾靚 落咗妝唔知啦

蝴蝶兒

公子可唔可以同你雙排呀？

瞓教未

幫你試咗火影 你肯定玩唔倒 頭都暈 你上次連高達都玩唔掂 今次死梗

gogogo

我本身都唔喜歡高達
火滾就還可以
有啲代入感

她來陪我

block左 以後都唔撚洗見到呢d post

啲人真係好激動

你有冇165cm

咁火影最鍾意邊個女角
雛田最高

天天

開始啦開始啦

人中要爆機了

快1000 DISLIKE了！

支持！

慕容幾時食左小雲架

moyung good!!!

要上車lu

比我篤爆咗你話人鹹濕

3點鐘 1000人

暑假一完 淨翻100人

爐石即將上傳說！
Are You Ready？

Ready

GO

1700人了

直播啦
宜家玩爐石
夜啲爆人中
12點後玩火影

直播傳送門

我愛慕容
慕容加油

個個都買Steam版火滾撚樣 可惜你鍾意ps4

Steam版買呢類遊戲不太好
Steam買芒亨
都覺得好麻煩

準備戰鬥

都係信用卡或者Steam錢包姐
雖然我玩都係插手掣

玩Steam缺點都有嘅
怕比人用唔知咩令到唔公平
可能滑鼠改制 會好用過手制之類

到時候係咁輸
自己又無癮
觀眾又屌到仆街

所以我本身都唔會點諗住買steam版

我真係唔知你LOL係廢定係做效果

負皮平均過千就有

Let you think

其實對戰真係可以lock人
你r3之後 其實chok一下右邊個菇
就可以換目標
如果玩近戰一定要咁玩

gogogogo

玩咩驚

又用翻呢個post？

G持

直播了
先LOL 後醫院
9月5日喪屍
9月7日蜘蛛俠

做咩今日變咗十點

因為啲人未到

我等咗好耐

今日去咗搵你

最新遊戲時間表

2018年
2018年09月12日 古墓奇兵之影 (豪華版提早兩日玩)
2018年09月27日 無雙 OROCHI 蛇魔 3
2018年09月28日 奇妙人生2

10月份
2018年10月02日 洛克人 11 命運的齒輪！！
2018年10月05日 超級瑪利歐派對
2018年10月25日 告別回憶 ～無垢少女
2018年10月26日 碧血狂殺Red Dead Redemption 2

11月份
2018年11月09日 刺客任務Hit Man
2018年11月16日 精靈寶可夢 Let's GO

12月份
2018年12月07日 任天堂明星大亂鬥 SPECIAL
2018年12月13日 審判之眼 死神的遺言

01月份
2019年01月25日 生化危機RESIDENT EVIL 2

我大約知邊個係你

請跟進最新時間表

直播日日有
仲咁貪心

未訓
已發現爐石最強牌組

今晚上傳說？

已經R1左
但今晚要專心蜘蛛俠
再接傻Hi

下隻遊戲都27日
到時大把時間可以抽出黎玩其他

今晚完啦
得返負同八爪未殺

負皮都1000人up了！是時候衝更多人了！十卜十卜！

衝2000

最新遊戲時間表

09月
2018年09月12日 古墓奇兵之影 (豪華版)
2018年09月27日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 (豪華版)
2018年09月28日 奇妙人生2

10月份
2018年10月02日 洛克人 11 命運的齒輪！！
2018年10月05日 超級瑪利歐派對
2018年10月25日 告別回憶 ～無垢少女
2018年10月26日 碧血狂殺Red Dead Redemption 2 (豪華版)

11月份
2018年11月09日 刺客任務Hit Man (豪華版)
2018年11月16日 精靈寶可夢 Let's GO (豪華版)

12月份
2018年12月07日 任天堂明星大亂鬥 SPECIAL
2018年12月13日 審判之眼 死神的遺言

01月份
2019年01月25日 生化危機RESIDENT EVIL 2 (豪華版)

03月份
2019年03月22日 隻狼:暗影雙死 SEKIRO:SHADOWS DIE TWICE